★藍潔瑛---買樓以炒賣為主，曾賺過千萬元，炒股票又賺一大，筆揮金如土

當年風光一時。她巔峰時期曾坐擁數層豪宅，炒股票又大有斬獲，曾一日內豪買十多廿萬靚衫，惟她後來投資連番失利輸掉千萬身家，欠債纍纍需靠「碌卡」過活。她之後遇上車禍，又有傳她破產，事業陷入低潮，生活潦倒，需靠一班好姊妹接濟。近年她的情況更每況愈下，過去六年靠綜援度日，入住單身人士公屋，最後暴斃單位內，結束坎坷一生。

炒賣大賺 曾一日買廿萬衫

藍潔瑛八三年出道後不久已大紅大紫，出生於貧苦家庭的她，早已明白買樓是最能保值及儲錢的最好方法，入行四年後即以過百萬元購入又一村花園。她初期以炒賣為主，曾先後因炒樓而賺過千萬元，加上炒股票又賺一大筆，在最風光的日子，她更試過一日內豪買十多廿萬靚衫，以當時物價計算絕對稱得上揮金如土。

一日內豪買十多廿萬靚衫
一日內豪買十多廿萬靚衫

不枉此生

佢自己問題

搏盡無悔 都好過一生人無高潮既一刻

Lihkg仔不是好痛恨炒樓人士嗎？